# Lab9.collections
Кузьмина Алена вариант 8

- Проверить уникальность записей по свойству Id.
- Найти покупателя с наименьшим возрастом.
- Отсортировать заказы по Email.
- Переместить заказы, где Price меньше 60000, в отдельный список.
- Сгенерировать новые случайные записи и добавить их в список, учитывая следующие условия: свойство Id должно быть итеративным, свойства ProductId, CustomerId, Phone, Email должны быть уникальными.
